一定要推！元朗復仇定期！ 7.27元朗

元朗復仇定期！ 7.27元朗

幫大家睇左大部分post留言
722有好多巴絲打踢吾切波未必夠人
728光復將軍澳

光復元朗一定要人多！齊裝！
727光復元朗！誓幫義士報仇

推